高登CEO：我屹屹屹屹屹屹屹屹立不倒

😆😆😆😆😆😆😆😆😆

金槍不倒？明明早洩

屹立不起就條仆街份